其實燒山媽咪麵呢種盲目吹奏燈神風氣係咪一種網絡病態？

呢種風氣起初世界盃笑下比利
自從有網絡kol出現，呢種風氣慢慢愈黎愈病態
先唔講呢兩位已經破過好多次燈
每次有咩大事件討論，總有一班信徒開post吹奏
仲有一班人成日綑綁連登仔性格
明明係一班龍蛇混雜既連登仔，但專登塑造成一個神憎鬼厭既人
其實用以上呢兩種手段，連登好難再有有營養既post

你係咪過分真心呢？

玩膠係連登風氣
同嗰d xx 師一樣，寫張相都上熱門

我9UP POST多過食飯
不過見到依家呢個風氣

覺得唔妥嘅,直接無視就得
始終言論自由先係最貴

綑綁連登仔性格係真嘅.

咁又唔係得無視先可以有言論自由
樓主咪出po同大家正視問題 討論問題

上連登 勿認真

老燒明知自己感染力強大卻一再出口術講美國大選！佢其實想點姐！你又唔研究一下樓主

係咪主流嘅問題啫
當少人加入果類無營養討論
佢哋想綁都無可能,只可以越嚟越小圈子

又冇選票，又冇軍事力量，冇辦法改變自己住個城市，自然搵啲迷信嘢依靠

Q仔你都係睇翻巴塞啦

唔覺咁可以解決問題
就算人哋出正經po 佢哋都會入去玩膠
覺得連登仔就應該點點點 應該講句燒山又燈 etc.

燈中--->燈神

燈唔中--->破燈

樓主開post講-->連登仔：笑下咪算，勿認真

本身係玩下膠笑下 但慢慢真係有d認真撚真係覺得網上講幾句就改變到現實

好明顯講笑 蕭生時代人超好多人支持

真係憎佢既話點會咁多生意

: 咁連登仔性格係咁㗎嘛 你認真就唔好上連登啦

呢D當笑話睇
係D ON9仔將D情緒放係佢地身上

因為今年多咗人上連登
而果班就做哂直必

正解

話人飛機唔得但笑尻人燈神就無問題 大家都係搵食姐

你望下幾多人屌蕭生
果班就真係真心同on9
樓主提出既問題係岩
不過難以解決
唔係個個人都可以有獨立思考

輕鬆下咪算

事實真係有好多post玩膠影響正常討論

不嬲係兒登一句勿認真就係全方位通行證黎嫁啦

多數聽人講燒山燈神嗰d，都冇follow開燒山。
話人燈易，fc 往績難，
變左好多人唔識燒山做乜，以為燒山真係乜撚都唔識，講乜都錯

真
見到成班係到吹奏個媽咪麵做乜鳩
麵麵，麵麵咁叫

樓主認真左
我收工上連登睇下膠post笑下

望到呢啲post真係得啖笑

蕭生後生好寸 d中學生唔知者

得罪好多人

果d真係憎蕭生嫁

終於有d正常人

過分真心係玩膠嗰班人

D人當連登仔係一個人 而唔係一班人 呢個又係岩既
成日都有人講連登仔乜乜乜 屌佢咪又係係連登留緊言?
佢唔撚係屌緊自己咩

認真師

病態師

上連登勿認真
不過可能有班新會然唔識

一陣叫面神祝你身體健康先

仲有沈大師呢

波台一定5毛? don't label
我以前夠波台啦，鍾意睇波就會走去波台架啦

事實上好多人都過分真心吹奏燈神

成個連燈俾呢班人搞彎晒

2020 仲話 上網唔好認真 嗰堆人 係咪喺 20 年前搭時光機過嚟 ?

近依 5 年 已經勁用網絡去打輿論戰
你睇連美國大選都可以畀班支媒主導埋個方向

仲講 上網唔好認真 ?
你地係咪輕視左 一毛 PR 狗 用論壇 用 youtube 洗腦既影響力 ?

玩燈玩到洗晒版，屌埋人老母

究竟係邊個認真?

瞓咗冇睇，弱智迷信傻燈仔呢幾日燈咗d乜撚嘢出嚟？

推足幾日熱門真係唔知邊個先係真心

波台班人成日都上熱門啦
咁連登係咁撐中共

印家軍成日都咩咩師上熱門喇
咁連登係咪咁撐定延？

你係個腦塞住左定係熱門當主流

你見嗰個垃圾老母面都可以吹到上神枱就知

咩都話燈其實好煩
過份沉迷

所以話點解 港豬從來都係民智未開

你地N 年前 仲係小朋友嗰陣 玩 5P, 迷你, 高登論壇
學埋學埋一堆網絡潮語 咩娘娘 咩 hihi 咩向左走向右走 之類
到你 30 歲 都仲得啦

根本網絡 就已經係共狗洗腦既主流媒介
人地有哂集團規模 有策略去玩膠帶風向再潛移默化洗腦

你講一句 「上XX 勿認真」 就當無左件事 ?
無病呀嘛你地 ?

你可能「唔認真」
但好老實大把仲係小朋友年紀既網民 已經被光速洗哂腦

事實你係可以見到有一大班人係同樣嘅思維同性格言論

係d人想有借口對象發洩之嘛

樓主知唔知自己上緊一個咩論壇

樓主坐左好耐？

所以我真係建議開一個「認真台」
同一個膠玩幾千萬次，你唔厭，大把人厭

呢個真係痴撚線
咪又係9upper一個
有咩好吹奏 有咩好崇拜

網絡降頭

講真 2019 年6月到依家
我真心好撚嬲一樣野

就係 2019 年開始, 有一小撮人喺連登 好努力咁叫大家防犯一毛 防犯集團式PR 狗
發現一個 , 就叫大家 BLOCK 一個

但到頭來, 仲係有一大班傻閪傻鳩走去助攻一班知明一毛狗

次次班垃圾一毛狗引戰 都有班人走去畀佢地帶走討論方向
寧願用大量口水 去同佢地「理論」
都唔去撐返啲 正常討論既回應

從來都係提倡緊加強思考多於標簽捉毛
你可以起我底睇下

我一年前教連登仔提防五毛2000正皮你搵唔搵到

娛樂台班垃圾同波台班假膠仲煩
不推文都唔撚用
其他個個台都會用

唔係掛, 而家認真到玩膠都係病態架?

係咪我以後講野都要引經據典先叫正常無病?

麵麵唔係自願講所以唔計

合理化心理 因為接受唔到現實

好多人真心信燈

波台嘅定義唔係體育台
本身係指成個體育台剩係講波嘅
但係個指稱慢慢變到
將所有post都開係體育台嘅圍爐圈子
假如你見到有政治/同時事有關嘅post開係體育台
個班就係波台
依個都係有好多傾開波嘅唔認波台嘅原因

所以我好撚憎佢地2個。

咁真係玩膠喎

波台 財經台都有啦

XX隊 今晚實大炒/輸咁多點反cup

Xx股聽日實大跌/升

佢燈得多咪笑囉

何況麵仔好有趣喎 大把唔玩股票都follow 佢

》明明係一班龍蛇混雜既連登仔，但專登塑造成一個神憎鬼厭既人

呢句笑咗

事實係大把人上連登從來都唔覺得自己係連登仔

是但開個post 話連登仔正弱智

大把人沖出嚟笑啦

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實不嬲好多人上連登都係想輕鬆下
連登幾時開始變左笑玩膠搞笑班人
而唔係笑真假都分唔到班真心弱智？

當然波台娛台果d白卡另計

好認同樓主所講 推！

連登仔點講都贏

媽咪麵果d搞下笑娛樂下姐
炒得股既人 應該冇人真心信掛

根本就應該自己分清楚
而唔係比人fake/討論左發現膠post
就急急腳屌鳩人地無道德

姐係呢 依個匿名嘅討論區
真係想講乜就講乜架喇

因為可以忽視晒中間因果嘅脈絡 變相唔使用腦 一句邊個邊個燈死就解釋晒

你又唔屌班真屌嘅連登仔 咁認真就唔好上連登？

高清撚 繼fc後又一力作 懶醒

大家都係連登仔 唔明你講咩

清高撚成撚日懶醒衝出黎柒呀支呀左 抵嘈la

垃撚圾

上兒登勿認真

連登仔鐘意盲目做神
明明個麵只係講埋啲On9野
出個po可以啲人爭住留言咁做乜鳩

一早變左網絡(連登)潮流, 只係一開始壓低期望值去到負數
如果一早打定輸數, 咁就算真係輸左咁唔會咁難過, 贏左得到喜悅會更高
咁到真係輸左亦都有另類藉口去開脫, 或者將責任轉嫁他人
令自己負面情緒冇咁低

正如考試前好多人會話我預左肥佬, 或者合格就算

真心膠
一打唔駛找

其實呢種風氣同當初玩地球是平的既膠一樣，放上youtube(任何提供以熱門為目標的演算化的平台）後就因為傳播率（因為非常理在網絡世界傳播率比常理，真相都更高）夠高就會吸引左一班偏向容易相信既人成為「忠實的信徒」。

屌人燈似係好多人唔想搵原因
見到結果就想賴落去搵地方發洩

另外好老實咁講，
你當媽咪麵係明星效應，
就好似鳩硬一開post咁就有人問你點x的
同埋印家軍 xx師咁
其實根本個post無人有思考同討論過
而係單純嘅無意義發言
依個情況其實唔加入就無視就可以

日

其實其他台用唔用不推文唔太影響cc台上唔上到熱門
每個台分開計㗎

係咁架啦

依句野個個都識講 真係咁諗有幾多個

其實連登仔吹奏燒山同老母麵同波台狗玩膠一樣
樓主認真？

好撚多真心信佢燈神喎
就當你玩膠 咁班人玩膠玩到上熱門開咁多post洗版就唔使屌 波台玩膠又屌？

媽咪麵擺明係玩膠架喎

2021都嚟緊仲屌人唔用不推文上熱門

其實屌人燈除咗迷信，
仲可以係兜個圈屌人廢......
唔好乜都用字面解

打手同正義撚全面進場

你呢句係咪真心?😅

以前高登係玩開膠但大家都睇得明而且適可而止
依家好多認真撚，而玩膠個啲都好過分唔識停過哂界
搞到好多po都睇得好掃興

仲有嗰個波波池page，成日模梭兩可開post個個都當燈中咗

燒山洗撚人吹奏咩一早好出名

燒山係好認真講 唔係玩膠

但出到來比人當玩膠好搞微

認真你就輸了

閣下想去邊？

近排做乜咁多依啲清高post

上連登你唔講真心話？

__ __便__ __

鬼唔知

吹奏得最勁果個就係你

你無見識過，媽咪面財經版既戰績?
無你就收1收啦

樓主妄想講幾句正經野可以擊破一個meme
想個風氣停 唔提就係最好辦法

佢俾人屌得咁勁其實你有份做成

全部都係五毛pr

啲傻鳩當佢燈又唔敢all in

你冇埋n賓貓恥個堆垃圾都當你正常啦

警世post 推

其實預測係任何地方任何領域都有架啦
唔通股票經紀登報式上電視9UP一隻話升結果係跌就要釘佢牌咩
你跟佢買蝕左錢又問返經紀拎返咩?

有好多人批評人嘅時候係咪都話人兒登仔

麵麵係股市上破過咩燈想知

蕭生好認真分d析 有晒圖有晒資料

邊忽似玩膠

d人淨係講唔中果d者

個問題係，好多人玩玩下膠搞到更加多既人將呢樣野當左係真

冇撚入過財經台就過主啦

串麵麵個班係咪學生嚟
以為連登cctoy揸旗？

啲直必真係好撚on9
好尷尬

言論自由係咁解咩
係咪都要尊重人地嘅發言呢？
人地講乜都係笑鳩人地就算
唔認同人地都要尊重人先係真正嘅言論自由

唔係認真唔認真既問題， 係本身用來講笑， 但膨脹到變左信仰咁

燒山麵麵玩下無傷大雅
D波台狗去到重要關頭仲係度玩膠真係垃圾

咁啫係冇笑鳩人或者叫人收聲嘅自由
你嗰啲咩言論自由嚟㗎

燒山邊有玩呀係聽佢既人玩膠

我集集都有聽 佢好認真分析嫁喎

討論區根本係社會嘅縮影
社會有理性高質嘅人,有維園廢佬,當然亦有5毛分化撚及各式人等,喺呢度亦唔例外
望後兩者尊重不如當睇佢哋唔到算

講緊乜都笑一餐
有啲的確係好好笑，但唔係人地講乜都淨係識話燈